緊急！！！熊軍快入黎商討對策

仆街啦，賣身都唔掂

仆街我隻62108
今日已經輸廿格啦

直去IFC 唔洗講野

渣架，一早收到Tg聽大Dodo講牛咗

Gel定頭

之前聽你講會彈已經all in咗牛，依家可以睇樓.....

不過係摸擬倉

升到癲咗

good conversation

好彩收市前放晒啲熊仔

仆街 有成價值15萬熊未走

入黎gel 頭 先

牛過